2206太古TG

屌你老母

推

蘋果個記者中哂

CLS

太古mtr有狗小心

cls

無端端開波
幾個 live 都係突然切過去
有無人知係乜原因

好突然 唔知有冇旗

個記者喘哂氣咁